現在需要的係冷靜同檢討

利申先，本人係一個和理非，但絕對同意對付政權係要靈活多變不要自我設限，
所以各位前線的行為即使我未必完全同意，但絕不割蓆。因為只有團結到更多的人我
地先可以俾最大壓力政府，呢個亦都係天琦希望我們做到團結更多人的心願。作為和理非
我只希望各位兄弟姊妹可以聽聽我呢個和理非幾個建議。

1.重申不要讓對手陣營有機會產生義士，希望前線手足留意。

2.小心自己武器的攻擊性，不要無差別攻擊，EG:不斷攻擊紀律部隊宿舍其實係將其他唔關事的人都受到嚴重的影響，記住我地係針對建制陣營同五大訴求，唔係要產生更多敵人。

3.現在我們希望釋放被捕者，但每天卻在增加被捕者，其實只會增加達成訴求的難度，所以希望大家多考慮快閃、靈活多變的方式，不要次次到清場先走，到時要保邊個都難，特別對方已改左以拘捕代替驅散，千萬唔好令更多前線手足被捕。

4.由於香港對共產黨仲有用，特別係貿易戰下，香港應該係唯一地方做到技術及資金轉移，所以到今時今日解放軍先仲未黎，避免完全封殺。所以老共同林鄭其實很重視民意戰，希望係11月選舉住扭轉番民意，保住呢度的管理權; 所以，我地一定要支持民間記者會，甚至應該邀請番各區的街坊去講番佢地的情況，抗衡警隊的天天記者會。

5.林鄭同中央政府企圖將運動定義為革命，所以話回應五大訴求係無用，試圖將中間民意歸邊，我唔知大家最終心目中的目標係咩，但我地唔可以俾林鄭同黨咁樣嚇走民意，我地應該考慮回應林鄭: 只要落實五大訴求，我即撤! 作為主體宣傳，將民意波俾番林鄭，亦唔好偏離運動。

6.最後我留意到五大訴求中，釋放被捕者係最低支持度的，這可能跟我地和理非好信奉制度有關，唔鐘意人直接干預司法。所以我地可以係未來宣傳中將其修正為特赦「反送中」事件涉案者，因為既完成程序，特首亦有權炳，大家不妨考慮。

暫時唸到咁多，大家可再唸。

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

重申五大訴求

儘量唔好搞到市民 民意唔可以去左柒婆嗰邊

唔割蓆
但不要被仇恨支配自己！

“我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？”

PUSH